有無巴絲係比屋企人逼去返ive而唔俾考dse

我本人想retake，但無何奈何無呢個機會……